唔好中計 唔好比佢分化!

我地要
1. 撤回 (唔係暫緩)
2. 無條件釋放所有因為參與反送中活動(包括但不限於69/612) 的被捕人士
3. 平反612 "暴動" 定性

缺一不可!